《Friends》好似出新一季

廿年前睇到而家，好期待

個special唔係得一集咋咩??

我以為有新一季添

岩岩check左新聞話係one-off special黎
唔知個故事會講乜

最近先開始追

啱啱追完 神劇

how you doing

重睇幾次都仲未知chandler做咩職業

Transpondster

每次一諗就會諗起問答比賽嗰集好好笑

個個都殘哂
monica仲要整撚哂容
唔係太想睇

四散各地既朋友黎次重聚
帶埋啲小朋友出黎
再食住條水搵啲仔女拍新一個系列
有無得諗

好多野要交代
一集點講

原來好似話集special冇劇本

最近先追完 好期待
得一集都好 想睇佢地reunion

no
個special應該係類似座談會 揾班主角上去鳩吹下咁
唔好有期望

唔係咁鳩呀嘛

That’s not even a word

一直想知點解Rachel集集都飛釘
Monica 又冇乜㗎喎
原來Rachel係free the nipple主義者

佢唔係講過佢有帶bra都飛咩

神作
以前睇覺得monica超正
依家中意phoebe 多d

坐喺咖啡室鳩吹，又過吓場咁掛

咁撚大粒釘

千祈唔好無限flashback咁on9

呢排老母睇話好好睇
我一睇上癮
20年前劇竟然咁過癮